Un automobiliste $A$ parcourt 658,8~km avec un plein d'essence de 36
litres payé 251,28 francs (38,31~\si{\EuRo}).
\begin{myenumerate}
\item Combien coûte un litre d'essence ?
\item Quelle est sa consommation d'essence pour 100~km ? Combien
coûtent, en francs, ces 100~km au niveau de l'essence ?
\item Un automobiliste $B$ a, quant à lui, un coût de revient des 100~km égal à 40 francs (6,10~\si{\EuRo}).\\Exprime le pourcentage
d'augmentation des coûts de revient des 100~km des automobilistes
$A$ et $B$.
\item Le prix de l'essence baisse de 2\%. Quel est le nouveau coût, en
francs, de 100~km pour l'automobiliste $A$?
\end{myenumerate}